生仔定唔生

有無人覺得香港今時今日咁既環境
有責任唔生仔 停止人口增長
唔想害下一代 讀書壓力外 未來外
更加唔想未來香港人 要住監房

香港係真係容納到咁多人咩?

生
唔生

移到民 有能力 有地方 有時間先會考慮生

唔生 香港再差 都係我一個受

生 就係全家要受 我自己都比唔生痛苦
唔想個仔第時怪的點解要生佢係香港 點解唔係有錢人都生佢